九月立法會選舉得返兩派

就係攬炒同非攬炒派
乜嘢「重奪議會」「關鍵一席」「議會抗爭」
根本就無可能發生

一嚟民主黨、專業議政班友根本無可能同你玩癱瘓議會
二嚟冗長嘅議員工作只會消耗我地嘅精力，你睇吓班區議員就知道
三嚟立法會無「立法權」

//（一）可以提案，不過不能涉及公共開支、政治體制或政府運作，否則提案要行政長官同意才可提出（基本法74）

（二）私人議案要分組點票通過

（三）不論通過任何議案，人大常委都可以發回法律，並會立即失效（基本法17）

（四）不論通過任何議案，行政長官可以發還重審，需要三分二議員支持下再次通過（基本法49）。如果仍然獲得通過，行政長官可以解散立法會（基本法50）

（五）過半可以否決政府議案及財政預算案，但行政長官可以解散立法會重選（基本法50）

（六）四分一議員聯合動議可提彈劾案，成立調查委員會，要三分二議員通過，最後中央政府作最終決定（基本法73）

（七）人大可以對基本法釋法，或修改基本法（基本法158、159）

結論：立法會沒有權拿到五大訴求的任何一項，過半的唯一作用是無限否決所有政府議案，達致攬炒，令社會無法運作 //

只有
「將議會變成攬炒一部分」
先係出路
而第一步就係！
任何非攬炒派嘅人都唔應該進入立法會

支持攬炒
我係非攬炒派

攬炒派有咩人選？

推

入嚟幫手推

好快有人入嚟話你五毛熱狗

一名共產黨員留下負評

熱狗 「永續基本法」係非攬炒派

有三隻三毛又入咗嚟

今年熱狗唔支持進攻功能組別
班泛民打手會將所有反對進攻功能組別嘅人標籤為五毛熱狗

義士做左咁多野
港豬都係保送傳統泛民，打制度入面既戰爭

NOT POPO , NOT AY , BUT ONLY YOURSELF DEAD BODIES

又FF? 大半年你都唔明攬炒唔係香港主流?
講乜民主

我係要攬炒經濟 先影響到政府

你攬炒 立會 只會益撚埋政府

入去立會同政府攬炒呀

入功能組別唔係問題
但入去應該只得唯一一個目的
就係令立法會停擺，所有嘢停擺

Sor 以為你講 放棄立會

Sor 係我講得衰

覺得好無力？不如試下其他方法集合力量

同意
但係
一嚟傾吓條數就知好難過半
二嚟好似你咁講 泛民唔會癱瘓議會

最Ideal 係用「二」夾返「一」，
即係你泛民要入議會搏過半，無問題。
但前提係，你要認同攬炒係首要任務。

係好Ideal，所以大家要一齊出力

真係好ideal
所以我一直話索性搞爛個選舉 令佢postpone好過

取消選舉仲好

一定係選拉布，玩議會抗爭既入去

呢個一定係最好選擇
難度亦都最大

BBBBBBBBBBBBBB
P牌五毛 最近無咗個P
留意五毛新風向 分化香港同台灣追擊蔡英文

—————-五毛post懶人線————-

分化港台post
台狗,我屌你老母!

分化港台post
台灣人根本當你香港人係仇人 話你乞兒

分化post
BNO平權後走唔走

分化港台post
香港2350名學生被捕 學生團體籲台提供庇護 受邀出席記者會的台灣政府官員無一人到場

袋住先post
先雙普選後23條 制唔制?

失敗post 吹移民
一齊撤退啦

分化post
真係要諗方法處理啲南亞人

最後呼籲各位善用起底
一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post
順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block
得閒就入post提醒下手足

一講就到
泛民打手會將所有反對進攻功能組別嘅人標籤為五毛熱狗
通狗你件泛民打手都好出名架啦

我冇咁講過
但你個底花到咁點唔係三毛

得你 泛登仔又想打壓異見 唔啱聽就話五毛
btw唔想再同你嘈 煩到仆街

直頭搞到所有人無得選，，逼停立會選舉，逼佢雙普選

咁咪仲好

如果大家都無得選，包括建制，咁樣好唔好？

搵外力幫手，美國插手香港
再用內力配合，增加建制選贏

＊增加建制贏嘅難度

無得選 係要動用好多勇武 影響投票，
但比班狗睇住黎食係無可能既事

到時港共又可以 延續現屆立會
再唔係就釋法 立會直接延續落去....

結論 一日支共存在根本就玩撚晒

所以繼續投票 入到立會再癱瘓佢比較容易！！

泛民支持者黃絲睇到未
成日話人bam你橋冇建設 呢啲咪建設

Push

因為佢哋想永續抗爭姐